「開心大發視」原來宜家D錫紙係鋁紙黎

其實有冇違反商品說明條例？？

有好多研究都證實左鋁加紙好易釋出鋁入D食物度，長期食會壞腦架喎。

錫紙燒烤暗藏鋁毒
長期攝取易腦退化損性能力

【本報訊】踏入秋季，便是郊遊燒烤旺季，許多人以為用錫紙包住食物燒烤，能阻止燒烤炭釋出的有害物質污染食物，但這做法卻暗藏鋁中毒危機。有生化系教授指出，錫紙包住食物加熱會釋出鋁，長期攝取會食壞腦，除了增加患腦退化的風險外，更影響性能力，勸喻市民減少用錫紙加熱食物。
記者：林賽香

英文字都寫左係鋁啦

以英文版為準

我一直都以為係錫黎架

咁中文點解唔叫返做鋁紙啊？？如果知道
係鋁我寧願唔用佢。

鋁如果用黎煲嘢問題不大，最重要係有水，頂盡一百零幾度，但落油燒嘢食就溫度高好多，有呢個風險

鉛筆夠係

我成日焗爐整野食，用鋁紙墊底懶得洗野，都200度以上啦，仲要有油，都唔知食左幾多落肚。

真係有鉛唔講就得人驚姐，石墨冇乜害處就算啦。

係錫造你又會用？

錫反而低毒性

錫溶點231.9度 一加左油落去好快就溶

錫有毒架 弱智

鉛筆唔通又有鉛